可能聽朝中大大戰

以下內容由我屋企人第一身話俾我知，唔係朋友group傳出嚟

推

救人呀

唔好當學生係condom

求吓佢要上熱門

推呀

要快d救人

咁多手足係中大,外國人全部要撤離佢地會唔會真係唔知啊駛經你屋企人把口講出嚟,我諗9成9流料嚟

推呀屌

如有半點虛假，我成世俾狗屌

首先呢度冇人識你起碼post張cu證遮名連id證明係職員先
另外就係今日international student已經收左email話可以走但唔係要佢地馬上撒離

啱啱太心急講到1999 唔好意思
繼續三罷 香港人報仇

我講到1999我係柒頭

香港人

報仇

起身塞路啦

繼續三罷

俾啲骨氣

其實如果冇咩人藍絲返工
最怕狗亂黎
返工要小心
記者唔夠
佢地亂黎都得
總之要有十足把握
講緊返工

博咗金屬喉引水未

諗諗下出面風向叫人離開中大，好可疑